《聖鬥士星矢》將推出重製版動畫好萊塢團隊寫劇本

提到日本動漫作品《聖鬥士星矢》，可以說是很多人的童年，一直到今天都是大家心中經典。現在這部作宣布將要推出重製版動畫，仍將由東映製作，動畫將在Netflix播出。官方還公開了動畫的視覺圖，動畫第一季預計全12話，劇情將從“銀河戰爭篇”到“白銀聖鬥士篇”，每集30分鐘。這個消息也是粉絲們非常激動，官方目前還沒有公開更多的消息，動漫星空也將會持續關注。

在這張視覺圖上，我們看到重製版動畫標題為《Knights of the Zodiac：聖鬥士星矢》，還有在聖域中星矢向雅典娜女神效忠的場景，真是非常勾起大家的回憶啊。好期待能夠快點看到重製版的動畫。《聖鬥士星矢》重製版監督將由蘆野芳晴擔任，腳本由好萊塢腳本家團隊執筆，動畫採用CG製作。

出lc好過啦

未睇過星矢,如果重制左都想睇下
希望畫風唔好太美式

原作唔like+賣唔出

當年果個聲優陣容....
好想睇佢整埋落去....超like lc全部黃金

之前係咪打到冥王就完左?

LC同冥王十二宮篇最高質

唔好啦，白銀根本唔好睇

冇興趣
淨係想睇LC